關羽張飛黃忠 呂蒙甘寧凌統

如果蜀吳唔內鬥 聯手北伐結果會點

呢班都係直接或間接因兩國交戰而死既將領

其本上北伐蜀國後期一個國家都可以有機會完成，更遑論聯合軍

即係會贏到？

甘寧唔知係咪